當你好想衝嘅時候記住天琦講過：要因時制宜

番屋企啦番屋企啦番屋企 啦
記得沖個熱水沖呀～～

Tui

推